留學生是日午餐：波菜煙肉意粉

冇用現醒汁

琴日好睇d

波菜配三文魚好似夾過煙肉

可唔可以教點煮

用煎煙肉出嘅油爆蒜，之後落煮好嘅意粉，
奶，牛油，粗鹽，少少蜜糖，paraley，
煮到收汁之前落波菜，然後收汁變到睇落creamy就上碟
大至上係咁

yumyum

好!

支持自己整汁

Parsley?

正

波菜冇搞碎
Failed